隔牆有耳： 陳恒鑌sell疫苗自由行 「振興經濟」 港媽狂派嬲

2018年07月31日

隔牆有耳：
陳恒鑌sell疫苗自由行
「振興經濟」 港媽狂派嬲

早排內地爆發黑心疫苗風波，好多內地人在網上推介內地媽媽帶仔女嚟香港打疫苗，結果引起一眾港媽恐慌，擔心自己仔女因此冇疫苗打，正當港媽人心惶惶之際，噚日網上廣傳民建聯立法會議員陳恒鑌接受黨媒《環球時報》訪問，表明歡迎內地人來港打疫苗，話可以振興本港的旅遊經濟，結果引來大批網民同港媽狂轟。

話斷貨因藥廠供應不穩

《環時》訪問聲稱關注醫療話題嘅陳恒鑌，佢話近年內地客嚟港打針好普遍，近期更有明顯增長，佢承認香港疫苗斷貨壓力一直存在，壓力主要集中喺私人醫療機構，強調斷貨唔關內地人來港打針，而係藥廠供應夠唔夠穩定，又話如果藥企維持疫苗供應穩定，佢個人無任歡迎內地客到港打針，仲話對香港旅遊經濟有益。

陳恒鑌呢個報道喺網上俾人瘋狂轉載，引來大批網民同港媽狂轟，有人鬧佢害到港人要同大陸人搶打針，亦有人揶揄民建聯又成功爭取強國人來港搶疫苗，更有人質疑佢係咪主張內地有乜事，香港人都要照顧「同胞」？陳恒鑌其後係fb澄清，佢只係話藥廠有足夠供應下先對來港打針「持開放態度」，又指有媒體斷章取義喎！

前年3月，陳恒鑌妻子被指在廣華醫院產子時，指定顧問醫生並入住私家病房，只繳普通病房每日100元收費。

李八方

李八方

上一則
上一則
蘋論︰ 說謊擦鞋 外交部宣傳部鬥叻 (李平)

下一則
下一則
隔牆有耳： 岳少千金 幫星爺推廢物回收 (李八方)

前年3月，陳恒鑌妻子被指在廣華醫院產子時，指定顧問醫生並入住私家病房，只繳普通病房每日100元收費。

醫護好波

即係繼對中央政府不信任之後,又指責環球時報斷章取義?

疫苗都呼籲過來香港搶 痴撚線

自己都唔夠用啦

派嬲有撚用咩

班柒頭到選舉時咪又係投港共票

國家咁進步，叫人黎香港呢啲落後地區打針做乜
呢隻奴才漢奸係咪唔信任國家

知驚喇

check下呢條pk有冇同中介有利益瓜割
微博有好多擺明昆錢既pk中介

共享榮辱👍🏻
要不是大陸，香港疫苗哪有人打👍🏻
請比黨領導先享用疫苗👍🏻

臭西皇國班臭西到投票一定投保皇狗

bk唔好話講粗口,比人知你支持飯民/本土立即ban ip

check到又有用?

人無恥更無敵

用法律對付唔到支共

武力係only way out

最後班on9 咪又係投DAB

聽過護士講,保蝗党成日用特權搞串晒,ha個個都唔妥佢地

唔洗再宣傳支國人黎香港， 疫苗已經唔夠，私家有良心的都已經唔收了，無良嗰d 就照收錢但俾唔到貨，局住排政府但健康院都唔保証有因為佢地要硬食大陸黎打嗰堆

親共王國快啲維穩

叻仔